cornorc model公司？

樣係OK嘅 但一講野啲八婆格出曬黎利申同佢一間中學 見識過正一死八婆黎

支那人嚟?

Cornerc* 打錯字

樣ok？

算係咁啦 不過出名死臭雞黎

More more

cornerc都係臭雞 黑心閪
開返個留言未呀？

個him him啲pose好造作

佢塊面抽筋？

放完榜就潛水 點呀好唔開心呀？

店主做埋攝影師接job

次次佢都話考前一日先溫書可能係真呢

佢入面有條女 矮矮地個model都八婆黎

呢個？more

呢個yumi學校取消左graddin就係度屌曬鬼疫情咁嚴重仲諗住graddin

佢幢樓有人確診仲周圍去玩
仲要去迪士尼
同佢家姐係D2 place賣佢地d二手衫

D2邊間鋪，T字頭？

moremore

要話卑全香港嘅人知佢受傷

聽佢講野似係有啲痴利筋🙄

要po就po反自己個ig啦diu，睇完洗眼，正正經經做生意唔好？

副業先係賣衫

咩料啊？？？？？？
。。。。。